女朋友成日小小野就嬲我。

佢好鐘意成日搵野嬲我 應該點樣解決

解決佢

唔洗驚 好快會醒

+1

有啲咩咪一五一十同佢講清楚囉
佢實有嘢唔妥你
傾掂咪冇事

享受下俾佢嬲既感覺

巴打好撚痴線

一係忍，一係分。

佢有樣野鬱埋係個心到好耐 但同你講又驚你嬲/反應唔似預期
所以搵啲小事嬲9你 加俾說話你聽 希望你自己搵線索
去幫佢解決完個煩惱根源 再同佢講「bb 我點點點點點左啦 對唔起 要你擔驚受怕左咁耐」

女人小氣尤如呼吸一樣咁自然

岩

如果係真真係好想打7你